仆街黨鐵

黨鐵真係好仆街，遊個行就驚到要關閉
如果我地發起罷搭港鐵一星期，有冇可能呢？

推

自推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

交通命脈好難抵制

pish

你唔搭大把人搭啦

咁你俾佢繼續閂閘，咩都唔做啦

咁就由佢為所欲為？

再推

10

9

每次停地鐵就全世界去機場，睇佢停得幾多次。

8

7

6

5

公用事業都要搞到咁
香港政府

4

3

2

1

抵制黨鐵

偽造文書呀
法律界巴打：MTR禁制令

記得簽呀